飲酒飲到猝死，算唔算笑喪?

冇咩痛苦

會唔會好難

飲中國釀製既酒？

飲返中國製既農藥可能係解藥

睇職業而定啦

喜事嚟

可能之前食左感冒藥物，或飲大量酒精